想問下最近啲火路障燒嗰啲紙皮係咪都係攞呀婆嗰啲？

有冇擺低返錢畀呀婆